%%%
 % File:     conclusion.tex
 % Author:   Baptiste MOINE <contact@bmoine.fr>
 % Project:  Mémoire de fin d'études en soins infirmiers
 % Released: 01/07/2016
%%%

%!TeX root = thesis.tex
%!TeX encoding = UTF-8
%!TeX program = pdflatex
%!TeX spellcheck = fr_FR

%%%
 % Conclusion
%%%
\chapter*{Conclusion}\label{conclusion}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusion}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Cras blandit auctor lectus condimentum tempor. Nunc imperdiet arcu lorem, sit amet imperdiet est accumsan sit amet. Cras rutrum nisi ut metus dignissim finibus. Integer mollis nibh scelerisque scelerisque ultrices. Nunc sed nunc id odio malesuada vehicula. Aenean dapibus convallis interdum. Sed hendrerit maximus urna ac aliquam. Nulla porttitor nec elit ut ullamcorper.

\endinput
